法吾法國實力主義至上教室好有深度

路哥好型

咒術迴戰首歌都深過乜乜教室

推呀
動物台新血

屌你可唔可以Cut晒啲黑邊先post呀

大老師都唔夠佢做 太有深度

句名人金句睇到我扯晒

路gor

幫你推
支持動物台多元化發展

你竟然無PO圖

見你咁想睇

多謝師兄

呢度路Gor主場可摸耳比少少面路gor

原本好俾面
但fans要求冇計
幫你推多下當補數